廢青應該點様問爸爸攞錢？點講？

我有一個問題
廢青應該點様問爸爸攞錢？點講？

下。。。自動擺低張附屬卡，要開口嫁？

給爸爸爽下
利申 真絲

去爸爸油站個收銀機到撳

WhatsApp daddy

無錢生我做乜

真絲?

點開口?

你有冇佢叫雞啲證據？

我要買GTR

月頭冇放低支票比你自己寫咩?
點做人老豆嫁佢

揸GTR你死左喇

冇

你肯定會養佢就就咁開口
香港養個老人家勁高支出
一日都係你要俾返佢

daddy

You are disgusting

日日開Po 仲未問到

Dad~~~~~day~~~

點講？用口講lor 唔識字啊 on99

on9

未,你問到?

on99

易